iPhone 12定 IPhone 12 Pro

無特別，有時打下機only
其實除左mon有無分別

Pro max plz

pro max 512

肯定係12 pro

Pro max for 打機睇片一流

一定係mini

個分別就係二隻眼同三隻眼

因為我諗住聽日買但係我忐忑嘅係有冇必要 pro max 唔係話差過一二千，但係如果分別唔大未必會買 pro max
換電話係因為依家部電話係返工嗰陣跌爛咗部機跟住去買咗部二手嘅X Max

如果唔係好care 影相就12囉

睇你想唔想用咁大部電話，如果冇必要既話就買pro，同埋pro max基本上就係強係拍片